政府宜家粒聲唔出 係想好似5年前持久戰 慢慢消耗大家意志 然後搵黑警武力清場

6.16 記得戴頭盔 戴眼罩 戴大遮 帶多啲水應付催淚彈

我地從來冇任何階段勝利過
政府立場冇變過 林奠仲繼續定性為暴動
警犬依然照樣武力打柒香港人